川口春奈 高橋一生 《逆轉時空戀上你》

高橋一生臉上嗰份滄桑感
算唔算係日本當中最貼近馬明既日本人
有無人睇咗

高橋一生

好小戲院上咁

今日德福早場睇左

感覺個故事太平凡 有少少悶

垃圾

岩岩睇完
冇乜高潮位同好似唔夠details

睇靚仔靚女

男女主嘅經歷實在講唔上深刻，對手戲都冇咩火花個個公寓唔同角色幾乎只係紙板背景咁滯

最後女主離開公寓到以為自己就消失part冇咩張力，絕對可以加多少少關於佢中間嘅內心戲

男主咁樣交代期間做過d咩又係一個無辦法成功堆疊高潮嘅位

想問高橋一生點解要扑石仔 同埋揮刀
中間有兩分鍾去左廁所miss左

佢想做作家 寫犯罪科幻書
話要親身體驗犯罪者既心態

終極大伏

唔該晒

劇情無起伏 完全feel唔到情感既累積
劇本又弱智好似中學生寫果d咁

川口上次果套一周的朋友好睇好多
果套睇撚到我喊晒
呢套真係失色左啲

導演想點？
最後一鏡剪到一年之後再用男主角把口交代晒啲嘢真係低手到喊
唔知仲以為睇緊TVB膠劇

唯一睇吓高橋同川口囉，不過川口嗰look唔係好掂
一週的朋友入面正好多